{
  "id_query": "20953627",
  "total": 20109,
  "total_current": 200,
  "max_score": 51.13464,
  "origin_question": "Cho em hỏi máy có hỗ trợ cảm biến con quay hồi chuyển k ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 20.768354,
      "id": "18571016",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy có hỗ trợ 4g k ạ",
      "answer": "Chào chị TrâmMáy Iphone 6 32GB có hỗ trợ 4G LTE Cat 4 chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.676508,
      "id": "28167232",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình có hỗ trợ đổi máy không Ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh mua mới ở bên em, còn bảo hành và không có lỗi người dùng (rơi vỡ, vô nước, trầy xước...) thì bên e có hỗ trợ mua lại (có mất phí) anh nha. Anh có thể thông tin thời điểm cụ thể và giá máy anh mua để bên em hỗ trợ tính giá giúp anh được không ạ?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.56265,
      "id": "22894969",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có hỗ trợ tải nhạc về máy ko ạ???",
      "answer": "Chào anh,Anh vẫn có thể tải nhạc về máy iPhone 6 32GB thông qua ứng dụng như Zing mp3 được anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.56265,
      "id": "18312346",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi chiếc máy đó có hỗ trợ 4g hk ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này có hỗ trợ 4G anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.326908,
      "id": "20108755",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32G có cảm biến vân tay k ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có hỗ trợ cảm biến vân tay nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.97452,
      "id": "29899349",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này có hỗ trợ mic ngoài quay phim  ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại này có hỗ trợ mic ngoài thu âm quay phim anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.845142,
      "id": "28356244",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy có hỗ trợ thay pin cho iphone 6 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com chưa có dịch vụ thay Pin ạ. Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.764183,
      "id": "25619558",
      "field_search": "question",
      "question": "máy có hỗ trợ 4G k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6 có hỗ trợ mạng 4G LTE Cat 4 nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.754866,
      "id": "21769163",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 có cảm biến vân tay 1 chạm kô ạk,Cho em hỏi iphone 6 có cảm biến vân tay 1 chạm kô ạk",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này không dùng cảm biến vân tay 1 chạm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.186064,
      "id": "30267829",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. Bên mình có hỗ trợ chuyển hãng thay pin ip6 ko vậy . ????",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.109192,
      "id": "24613323",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tgdd có hỗ trợ nâng cấp lên ios 11 k ạ mk k mua máy ở siêu thị",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bên mình vẫn hỗ trợ nâng cấp phần mềm cho máy bạn nhé. Bạn có thể mang máy đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình giúp bạn cũng được nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.7897,
      "id": "22325355",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cảm biến vân Tay k",
      "answer": "Chào anh Quân,iPhone 6 32GB có hỗ trợ cảm biến vân tay anh nha! Nếu quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại số điện thoại của anh, bên em sẽ giữ hàng hoặc giao hàng nhanh chóng cho anh nhá! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.66833,
      "id": "24173895",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv, cho em hỏi tí, là bên hệ thống của mình có hỗ trợ làm lại sim viettel không ạ ? Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị Dạ. Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ làm lại sim Viettel chị nha. Mong mình thông cảm cho bên em ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.61606,
      "id": "21165621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 5 16gb có cảm biến gân tay đc ko",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 5 không có vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.522766,
      "id": "28259456",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cảm biến ánh sáng với cảm biến nghe gọi cùng vơi nhau k ạ. Máy a cảm biến ánh sáng vẫn bt nhưng gọi thì ko tắt màn",
      "answer": "Chào bạn, Cảm biến ánh sáng và cảm biến nghe gọi là 2 cảm biến khác nhau ạ, bạn thử giúp mình khi nhận cuộc gọi hoặc thực hiện cuộc  thì bạn dùng tay hay vật gì đó che cảm biến lại xem màn hình có tắt không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.484346,
      "id": "20800940",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 có cảm biến vân tay k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.37843,
      "id": "28640022",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em 19 tuổi có hỗ trợ trả góp 30% không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh ơi hiện công ty tài chính chỉ hỗ trợ mua trả góp với khách hàng có độ tuổi từ 20 đến 60 tuổi thôi, hay anh nhờ người thân hỗ trợ anh mua trả góp sản phẩm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.374403,
      "id": "31321806",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 có hỗ trợ 4g k",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm điện thoại iPhone 6 32GB thì máy có hỗ trợ 4G anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.20819,
      "id": "25928748",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy có hỗ trợ tạo tk icluod k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ. Khi anh mua sản phẩm Iphone 6 32gb mới bên em sẽ hỗ trợ cài đặt giúp icoud giúp anh. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.00967,
      "id": "17663447",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi đt này có hỗ trợ 4g k",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm này có hỗ trợ 4G bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.993341,
      "id": "24502370",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay của ip6 có nhạy k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì theo trải nghiệm của mình thì vân tay của máy khá nhạy nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.954752,
      "id": "31275491",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 có hỗ trợ trả trước 0 đồng k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này có hỗ trợ chị mua trả góp 0đ đó ạ, chị có thể vui lòng cung cấp thêm thời gian góp cùng giấy tờ hiện có để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhaMong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.814674,
      "id": "28851129",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 có hỗ trợ thẻ nhớ không ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone là mặc định nhà sản xuất không hỗ trợ thẻ nhớ ngoài nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.713245,
      "id": "26562164",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng có sửa lỗi hỏng cảm biến trên ip6 k,Cửa hàng có sửa lỗi hỏng cảm biến trên ip6 k",
      "answer": "@Nguyễn Anh Tài: Cảm biến vân tay ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.65946,
      "id": "27599749",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi thegioididong có hỗ trợ cắt sim nano miễn phí k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có cắt Sim Nano Miễn phí anh nha. Anh đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.371347,
      "id": "26551533",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho em hỏi bên mình có nhận chuyển tiền mặt k ạ... chuyển phát nhanh í ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em có hỗ trợ khách chuyển tiền mặt, anh có thể ghé siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ ạ, khi đi anh cầm theo CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) để thực hiện giao dịch anh nhéThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.359934,
      "id": "27691490",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , e vừa lên ios 11.4 mà cảm biến tắt màn hình lúc nào cũng bật , lấy tay che cảm biến lại là tắt dù k gọi ai , có cách nào tắt k ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc vẫn chưa có cách tắt được phần đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.264591,
      "id": "19852011",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ cài jaibeack k ạ",
      "answer": "Chào anhRất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ jaibreak Iphone nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.244606,
      "id": "29763739",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh!Hiện tại FeCredit đang có gói trả góp trả trước 2.247.000₫ (30%), góp mỗi tháng 910.500₫ trong 6 tháng và lãi suất 0%. Để tham gia gói trả góp này anh cần CMND( đủ 20-60 tuổi), Hộ Khẩu/Giấy phép lái xe. Nếu như anh hài lòng với gói lãi suất trên thì anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ mình anh nhé.  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.104906,
      "id": "27535193",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 6 32g được apple hỗ trợ lâu k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ lâu ạ, sản phẩm trên được apple hỗ trợ tầm khoảng 1 đến 2 năm nữa nên anh yên tâm về vấn đề này nha.Chúc anh buổi chiều vui vẻ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.049955,
      "id": "20769422",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có hỗ trợ 4g k ạ",
      "answer": "Chào anh LâmMáy Iphone 6 có hỗ trợ 4G anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.036749,
      "id": "24479676",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 16 và 32 Gb có hỗ trợ HDMI phát trên tivi k",
      "answer": "Chào bạn.Dạ ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.962912,
      "id": "18428522",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là Iphone 6 có được hỗ trợ công nghệ sạc nhanh không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc iphone 6 không có hỗ trợ công nghệ sạc nhanh nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.783377,
      "id": "18220372",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi lumia535 có hỗ trợ 4g ko",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, Microsoft Lumia 535 không hỗ trợ 4G bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.77587,
      "id": "22997378",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi từ đây gần tết bên mình có hỗ trợ trả góp không ạ",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc hiện tại bên em chưa có thông tin cụ thể từ đây đến tết chị nha, nếu còn hàng bên em vẫn hỗ trợ trả góp ạ!Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.720961,
      "id": "21610921",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ trả góp 0% k vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc khi tham gia mua trả góp cho sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB  không có gói lãi suất 0% ạ, mong anh thông cảm. Anh có thể tham gia với các gói lãi suất khác anh nhé. Nếu quan tâm sản phẩm Anh vui lòng cho em thông tin về giấy tờ hiện anh đang có : CMND, hộ khẩu/ bằng lái xe, có thêm hóa đơn điện để hưởng lãi suất ưu đãi; mức trả trước, góp trong bao lâu để bên em có thể hỗ trợ anh tư vấn gói lãi suất phù hợp  anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.669732,
      "id": "18551555",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ micro hdmi không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB để kết nối với HDMI thì bạn phải có thiết bị Apple Tivi hoặc Adapter chuyển đổi Lightning sang cổng HDMI Apple nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.6502495,
      "id": "20698644",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 hỗ trợ mấy điểm cảm ứng zậy",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 hỗ trợ màn hình trên 5 điểm cảm ứng bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.599788,
      "id": "23459013",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao k hỗ trợ ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với câu hỏi của anh thì bên em vẫn đang xử lý đó anh nha. Anh vui lòng đợi bên em thêm một khoảng thời gian để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.567173,
      "id": "32241065",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 có hỗ trợ hdmi k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này là có hỗ trợ kết nối HDMI nhưng bạn phải sử dụng bộ chuyển đổi  thì mới được nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.552742,
      "id": "21503084",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 còn được hỗ trợ lâu không",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 còn được Apple hỗ trợ rất lâu nữa nha bạn, bạn yên tâm sử dụng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.527025,
      "id": "25195547",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ phím home ảo không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ phím home ảo bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > AssistiveTouch > Bật nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.525531,
      "id": "21521946",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi là em mua oppo F1s ở TGDD từ hồi tháng 3 và trả góp.vậy bây h em muốn đổi mà vẫn trả góp vậy có được hỗ trợ kg ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua Oppo F1s trả góp ( gói có lãi suất ) thì anh có thể đổi qua trả góp máy khác vẫn được với điều kiện khoản vay trên 2 hợp đồng trả góp phải tương đương. Và giá của máy sau phải cao hơn khoản vay của máy hiện tại anh nhé. Anh hãy đem bộ sản phẩm chuẩn máy F1s, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.478633,
      "id": "18623070",
      "field_search": "question",
      "question": "K có ai hỗ trợ nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh đang có vấn đề gì? Em sẽ hỗ trợ anh nhé, anh có thể để lại vấn đề của anh vào bình luận bên dưới, bên em sẽ hỗ trợ anh ngay lập tức anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.404032,
      "id": "22151544",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này có hỗ trợ len ios 11 ko",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm trên có thể cập nhật lên iOS 11 anh nhé. Nếu anh còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.37876,
      "id": "30440610",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ  trả trước  0 đồng K ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ, nếu anh có CMND, hộ khẩu, Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 6-9-12 tháng tùy anh chọn ạ, anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.336381,
      "id": "22088374",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em khi tải nó bắt như này thế giới di dộng hỗ trợ em cài được k ạ",
      "answer": "Bạn nhập thông tin để hoàn tất tài khoản apple ID này rồi sử dụng tiếp bạn nha, do tài khoản chưa điền đầy đủ thông tin bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.321419,
      "id": "27212573",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Iphone 6 có hỗ trợ cập nhật phần mềm lâu dài không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không có kế hoạch này từ nhà sản xuất nên không có thông tin hỗ trợ bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.316594,
      "id": "31378758",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop có hỗ trợ thay pin cho ip6 k , giá là bnhieu ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc là bên em không có hỗ trợ thay pin anh nha, tuy nhiên nếu sản phẩm của anh mua bên em, anh có thể mang sản phẩm ra siêu thị để bên em chuyển hãng để thay giúp anh, hãng sẽ báo giá và thời gian nhận máy cho anh biết nha.  Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.293279,
      "id": "24027006",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình cần hỗ trợ xíu về điện thoại Iphone 6. Clip quay từ điện thoại khi kết nối với máy tính thì không tìm thấy Rất mong sự hỗ trợ Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không  bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.291722,
      "id": "22383285",
      "field_search": "question",
      "question": "Không mua tại tgdd bên tgdd có hỗ trợ bảo hành ko ạ xin cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Hưng,Nếu máy anh không mua ở Thegioididong.com thì bên em chưa hỗ trợ bảo hành máy hoặc gửi hãng giúp anh được nên anh vui lòng mang trực tiếp đến Trung tâm bảo hành chính hãng hoặc nơi mua hàng nhé anh !Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.270685,
      "id": "27762912",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi e muốn hạ ios11.4 xuống 11.3 bên mình có hỗ trợ k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là IOS hện tại thì không hạ cấp được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.258716,
      "id": "24369298",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ có hỗ trợ thay pin cho iphone k a",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.256669,
      "id": "25328484",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đt oppo F5 cod chụp hình bằng cảm biến vâng tay đc hok ak",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm Oppo F5 theo mình kiểm tra thì không hỗ trợ chụp ảnh bằng vân tay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.193169,
      "id": "21189419",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này nó có tiện để hỗ trợ đi du lịch hk ạ",
      "answer": "Chào anh,Với Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang được nhiều khách hàng tin dùng, sản phẩm này anh có thể mang đi du lịch anh nhé.Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.097652,
      "id": "27766023",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này cảm biến vân tay 1 chạm hả",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì vân tay cần mở sáng màn hình để nhận diện, không phải dạng 1 chạm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.0881815,
      "id": "26663715",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có hỗ trợ trả góp 18 tháng k ạ",
      "answer": "Chào anh,công ty tài chính có hỗ trợ anh góp trong 18 tháng đó ạ. Hiện anh bao nhiêu tuổi và anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.059814,
      "id": "19457716",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp k ạ?và nếu có em phải trả trước bn tiền ạ",
      "answer": "Chào chị,iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp đó chị! Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.05935,
      "id": "23852466",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi khi em mua iphone6 tại TGDĐ thì k biết nhân viên bên mình có hỗ trợ tạo tài khoản id apple k ạ ! tại em k rành về iphone ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi mua sản phẩm, thì bên mình sẽ hỗ trợ và hướng dẫn bạn tạo ID Apple nên bạn có thể an tâm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.868993,
      "id": "18631199",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả tiền bằng thẻ atm k ạ",
      "answer": "Chào anh! Bên em có hỗ trợ thanh toán tiền bằng thẻ atm anh nha. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.822262,
      "id": "24496856",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 apple hiện giờ có hỗ trợ hạ cấp  ios nữa ko ạ. E nghe nói iphone 5 s có hỗ trợ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình truy cập  sau đó chọn dòng điện thoại bạn muốn kiểm tra và kiểm tra xem Apple còn cho phép tải về và hạ xuống không nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.749634,
      "id": "18222651",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi màn hình chưa bật lên có cảm biến vân tay dc k",
      "answer": "Chào bạn ! iPhone 6 bạn phải ấn sáng màn hình thì mới mở vân tay được bạn nhé. Bạn cần thêm thông tin nào khác, phản hồi tại đây mình hỗ trợ bạn tiếp nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.739785,
      "id": "17686239",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi?  Bên tgdd không hỗ trợ trả góp 0% nữa à??",
      "answer": "Chào chị,Bên em có hỗ trợ góp lãi suất 0% tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào từng sản phẩm và từng thời điểm. Hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ góp 0% lãi suất, tuy nhiên chị vẫn có thể tham khảo các gói lãi suất khác cũng rất ưu đãi ạ. Nếu được chị vui lòng cho em biết tuổi và những giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.713333,
      "id": "26407899",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay k nhậy .. toàn fai nhập mk",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng thử khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.707464,
      "id": "27769225",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip 6 này có hỗ trợ mạng 5G không QTV",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc nhà sản xuất không cung cấp thông tin khả năng sử dụng 5G của máy nên chưa có thông tin hỗ trợ.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.68085,
      "id": "23556345",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới giờ k dùng được cảm biến cân tay là bị sao add",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem vân tay có hoạt động được không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.66823,
      "id": "26904474",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv,cho mk hỏi mk mới mua iPhone 6 32Gb thường iPhone có hỗ trợ phím home trợ năng nhưng sao máy của mk lại không có chức năng đó có phải do máy không hỗ trợ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên để có phím home ảo bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.642517,
      "id": "27535849",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ góp lãi suất 0% k ạ ? Nếu có thì góp hàng tháng bn ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ thông tin anh cung cấp thì anh tham khảo gói trả góp 0% lãi suất từ công ty tài chính HomeCredit là tốt và tiết kiệm nhất anh nha, anh trả trước 3.745.000₫ (50%) và góp mỗi tháng 497.500₫ trong 8 tháng đó ạ, để tham gia anh cần đủ 20-60 tuổi và có CMND và bằng lái xe(còn thời hạn). Nếu phù hợp anh cho em xin thông tin tên và số điện thoại anh để Thegioididong.com hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.640025,
      "id": "27810091",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi . Máy có thể chuyển dung lượng sang bộ nhớ ngoài đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone thì không hỗ trợ thẻ nhớ nên không chuyển ứng dụng ra ngoài bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.590693,
      "id": "29331212",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hỗ trợ đa điểm k vậy ad?? nếu có thì hỗ trợ bao nhiêu điểm?",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ cảm ứng 10 điểm chạm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.57033,
      "id": "20043903",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy e iphone 6 32gb cắm tai nghe là cảm biến vân tay k dùng được ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.490385,
      "id": "19410033",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay trên iPhone 6 có bền ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình trải nghiệm thì cảm biến vân tay của máy khá tốt và ổn định bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.452046,
      "id": "20635520",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu giờ mua IPhone 6 thì khoảng chừng nào thì Apple hết hỗ trợ ạ nếu Apple ngưng hỗ trợ IPhone 6 thì có sử dụng đc nữa ko",
      "answer": "Chào bạn!Trường hợp này hiện tại Apple vẫn hỗ trợ cho iPhone 6 nên bạn có thể yên tâm, và nếu Apple có ngững hỗ trợ thì bạn vẫn sử dụng máy bình thường nha bạn.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4481325,
      "id": "24942044",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tgdd có hỗ trợ thay pin iphone 5s/se không ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4378,
      "id": "22057619",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ hạ ios11 xuống 10 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể mang máy đến siêu thị Thế giới di động gần nhất để được hỗ trợ bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.428887,
      "id": "25712234",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên bạn có hỗ trợ phá tải khoản icloud ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa iCloud bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.332624,
      "id": "20016514",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi pà iphone 6 đã ra mắt lâu thì nó có đc hỗ trợ lâu nữa k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Bên em chưa hiểu ý anh lắm ạ. Anh có thể nói rõ hơn để bên em có cơ hội hỗ trợ thông tin đến anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.331758,
      "id": "25939698",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho minh hoi iphone 5s bị hư nut home k nhấn được nữa & k thể kích hoạt touch id, vậy tgdd có hỗ trợ sửa tính phí k ạ. vì máy k mua tại tgdd. mình cảm  ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình rất tiếc không sửa phần cứng cho điện thoại .Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến trung tâm bảo hành để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.305355,
      "id": "18296084",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này có cảm.biến vân tay ko? Cảm biến mở máy nhanh ko",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay và cảm biến mở máy khá nhanh nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.278667,
      "id": "32020330",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g có hỗ trợ trả góp 0đ k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể không trả trước, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình anh nhé.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.278667,
      "id": "21877374",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ ios 11 xuống 10.3 k ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc bên em không hỗ trợ hạ cấp điện thoại nên không thể hỗ trợ chị được ạ. Ngoài ra hãng có thể sẽ từ chối bảo hành nếu máy có lỗi do người dùng can thiệp vào hệ thống máy chị nhé. Mong chị thông cảm.Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.255079,
      "id": "23050703",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em vừa bị liệt cảm biến vân tay . Và máy còn bảo hành thì phải làm sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Do đây là về phần cứng nên bên mình không thể hỗ trợ bạn cách gián tiếp qua Comment được, mong bạn thông cảm nhé. Tốt nhất bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra Trực tiếp trên máy và đưa ra cách khắc phục cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.207344,
      "id": "19908094",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi mình mua 1 con vivo x9 plus bên nước ngoài không có hỗ trợ tiếng việt vậy trên tgdd có cài đặt được tiếng việt k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại bên mình không hỗ trợ uprom nên bạn có thể mang đến các cửa hàng điện thoại xách tay để được hỗ trợ nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.204858,
      "id": "19748344",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên thế giới di động có hỗ trợ chuyển khoản qua Vp-bank k ạ. Và e mua trả góp ở thành phố hoà bình nhưng e muốn đóng tiền ở tgdd tại hà nội có được k ạ,",
      "answer": "Chào chị HươngChị có thể thanh toán qua hình thức chuyển khoản được ạ, chị có thể đóng tiền góp tại bất kì Thegioididong.com nào gần nhất cũng được ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.1393795,
      "id": "23723831",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi dây sạc em sạc vào nó ghi thết bị không hỗ trợ là dây thật hay giả ạ tks ,Cho hỏi dây sạc em sạc vào nó ghi thết bị không hỗ trợ là dây thật hay giả ạ tks",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn gặp tình trạng này khi sử dụng dây sạc theo máy (kèm theo hộp) hay dây mua ngoài để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.136917,
      "id": "29489087",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có hỗ trợ sạc nhanh k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 không hỗ trợ sạc nhanh bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.113295,
      "id": "31507413",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng có hỗ trợ thay pin cho dòng iphone 6 k ạ có thì bao nhiêu ạ ???",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này nếu sản phẩm đó được mua bên Thegioididong thì anh vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy qua Trung tâm bảo hành của Hãng nhằm thay Pin mới anh nha . Phí sẽ được Hãng báo sau ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.111785,
      "id": "19492881",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ IOS 11 không vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 vẫn còn hỗ trợ cập nhật iOS 11 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.064918,
      "id": "29594999",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi bên a có hỗ trợ thay vỏ ip 6 Gold không ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc, hiện tại bên em không hỗ trợ thay thế, sửa chữa sản phẩm nên không thể thông tin đến anh được, anh có thể trực tiếp liên hệ hãng để thay ạ. Hoặc nếu anh mua máy tại Thegioididong.com anh có thể mang máy ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ chuyển hãng và báo phí giúp mình anh nhé Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.058151,
      "id": "28966223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 có hỗ trợ 4g cho sim vietnammobi ko vậy mình có đăng ký 4g bên sim đó rồi mà nó bảo ko hỗ trợ là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy vẫn có thể sử dụng 4G của sim này bạn nha, bạn bật 4G cho máy thì máy báo cụ thể thế nào vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.97504,
      "id": "18281815",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chào anh chị nhân viên ạ , em cần chút hỗ trợ ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cần mình hỗ trợ về vấn đề gì ạ.Mong nhận phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.915808,
      "id": "26025682",
      "field_search": "question",
      "question": "Homcredit có hỗ trợ trả trc 30% với lãi suất 0% k ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ gói lãi suất 0% của Home Credit chị cần trả trước 50% khoảng 4.245.000đ mới được nha chị, góp 8 tháng mỗi tháng khoảng 562.500đ nha chị, chị cần đủ 20 tuổi, có CMND, Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu nha chị. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.880296,
      "id": "29875924",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi lên ios 12  r máy có chạy ngon như hồi ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào anhEm kiểm tra bản IOS 12 sử dụng khá tốt và ổn định nha anh, anh có thể yên tâm nha.Chia sẽ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.859347,
      "id": "22330027",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này còn được hỗ trợ bao lâu nữa qtv",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này mình nghĩ là còn được hãng hỗ trợ 2-3 năm nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.837628,
      "id": "21185094",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao máy em sạc một tí thì để k hổn trợ phụ kiện sạc ạ",
      "answer": "Chào anh Triết Vâng trường hợp này không biết anh dùng sạc của sản phẩm kèm theo hay sạc khác vậy ạ để bên em kiểm tra giúp anh nha Bên em chờ phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.749258,
      "id": "21135719",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có hỗ trợ restore iphone k ạ? Mình đang dùng iphone 4s ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn mua máy bên mình thì có thể mang máy đến siêu thị bên mình để được kiểm tra trực tiếp trên máy sau đó sẽ thông tin có hỗ trợ restore lại máy không nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.724145,
      "id": "21064713",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho m hỏi chút, trước đây mình dùng Ip 5c nhưng máy hỏng mà m chưa thoát iCloud ra, bây giờ chuyển sang ip6 m k tìm được danh bạ cũ. Vậy có cách nào thoát iCloud từ máy đã hỏng k( máy 5c bị vỡ k thể phục hồi) xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Để lấy danh bạ qua thì bạn đăng nhập tài khoản iCloud đó vào iPhone 6 để đồng bộ là được nha. Để đăng xuất thì bạn vào  > đăng nhập tài khoản iCloud vào > vào mục tìm iPhone > chọn thiết bị cần xoá tài khoản > Xoá là được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.716889,
      "id": "25633443",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi, em muốn chuyển sim từ iphone sang máy vietel ý , thì liệu khi đổi sang thì danh bọ nó có đc chuyển sang ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì danh bạ sẽ đồng bộ trên iCloud máy bạn nên khi bạn chuyển Sim thì danh bạ vẫn nằm trên máy bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.706753,
      "id": "24617827",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ thay pin ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình chưa hỗ trợ thay pin cho máy nhé. Nên vấn đề này bạn có thể liên hệ trung tâm bảo hành của hãng để tư vấn cho bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.706353,
      "id": "28652457",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy Có chống rung quay video không KTV",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB không có chức năng chống rung quang học khi quay video bạn nhé, Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.660835,
      "id": "20362186",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi tí : iphone6 ios 10.3.3 có quay trở về ios 10.1.1 không ah.sin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này thì rất tiếc khi đã nâng cấp sẽ không hạ cấp được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.657545,
      "id": "24274572",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip6 có hỗ trợ lãi suất 0% không vậy QTV",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì sản phẩm này không có gói lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.644915,
      "id": "22901810",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 6 hỗ trợ trả góp 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp 0% anh nhé. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫ (40%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.606698,
      "id": "22181700",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình bảo hành phần mềm như thế nào ak? E vừa lên ios 11 nhưg k thích giao diện nên muốn quay về ios10. Bên mình có hỗ trợ bảo hành cái đấy k ak?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ hạ hệ điều hành iOS tại cửa hàng nha. Bạn có nhu cầu thì có thể làm theo hướng dẫn  nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.594745,
      "id": "19730253",
      "field_search": "question",
      "question": "Hãng ip thì những máy nào có cảm biến vân tay 1 chạm hả ad,",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.592053,
      "id": "26099393",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có hỗ trợ thay pin không ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện siêu thị không có hỗ trợ thay pin chị nha , chị liên hệ với hãng để được hỗ trợ thay pin chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.591037,
      "id": "17464005",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ trả góp 0% không vậy qtv",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện vẫn chưa có thông tin chính thức của các gói trả góp cho sản phẩm nên em chưa hỗ trợ mình được ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.588655,
      "id": "26682670",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là thế giới di động có hỗ trợ xuống phiên bản ios cho iphone không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc bên mình không hỗ trợ hạ cấp IOS do hiện tại máy bạn bắt buộc chạy ios 11.3 và không hạ được ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5831375,
      "id": "26707946",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sim em mua chưa đăng kí. Bây giờ em muốn đăng kí chính chủ thì bên anh có hỗ trợ đăng kí hok ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc thì Thegioididong.com không hỗ trợ đăng kí thông tin sim chính chủ anh ạ, anh vui lòng liên hệ nhà mạng để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.574225,
      "id": "23333729",
      "field_search": "question",
      "question": "hỗ trợ chụp xóa phông k ad",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên không có khả năng chụp xóa phông chuyên nghiệp nhưng cũng có thể chụp xóa phông bằng cách để gần chủ thế, lấy nét và bấm chụp, phông sẽ được xóa khá mù mịt nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.564482,
      "id": "30600131",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 32GB cũ có hỗ trợ mua trả góp k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm đã qua sử dụng bên em vẫn hỗ trợ anh mua trả góp đó ạ, anh vui lòng cung cấp mã sản phẩm anh quan tâm để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhaMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.562992,
      "id": "20044922",
      "field_search": "question",
      "question": "cho m hỏi ip 6 32gb có thể hỗ trợ lên ios nào dc  ?",
      "answer": "Chào bạn,Cho tới hiện tại là  máy được cập nhật iOS 10.3.2, sắp tới là iOS 11 bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.55258,
      "id": "24704207",
      "field_search": "question",
      "question": "Em quay video thì bình thường nhưng mà chọn quay slo-mo thì màn hình bị giựt ,quay time lapse cũng bình thường k sao. Cho e hỏi bị sao v ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.547222,
      "id": "29913344",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi có phần mềm tải nhạc chuông nào cho ip6  9.3.2 k ạ .Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo  chị nha . Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.502244,
      "id": "17736564",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ góp trả trước 0d phải không ?",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này có hỗ trợ góp trả trước 0đ lãi suất 2,2% của FE Credit nha anh. Để góp thì anh cần đủ 20 tuổi và có đủ CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện nha anh. Anh có đáp ứng điều kiện này không ạ để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.486779,
      "id": "20258592",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói hỗ trợ nào dành cho tân sinh viên không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm không có gói hỗ trợ nào cho sinh viên anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.474468,
      "id": "31164189",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên bn có hỗ trợ độ trái táo phát sáng cho iphone 5s k",
      "answer": "Chào anh.Dạ Thegioididong.com không hỗ trợ độ sản phẩm anh nha, mong anh thông cảm,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.470505,
      "id": "31126736",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 5 có ứng dụng nào quay màng hình được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện mình có thử tìm hiểu thì chưa thấy có ứng dụng phù hợp với yêu cầu bạn đưa ra rồi ạ; rất xin lỗi và mong bạn thông cảm nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.467702,
      "id": "26844142",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, nếu mình mua iphone 6 mới mà không muốn xài ios 11 vì sợ giật, lag. TGDD có hỗ trợ hạ cấp ios không? Cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này sản phẩm Iphone 6 bên em kinh doanh dùng IOS 11 và bên em không có hỗ trợ hạ xuống IOS thấp hơn anh nhé , anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.355026,
      "id": "28508538",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có hỗ trợ 4 điểm k vậy ad??",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 hỗ trợ 5 điểm cảm ứng bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.355026,
      "id": "23274113",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ hạ ios 11 xuống 10.3.3 k ad",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.337321,
      "id": "22043238",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ở TGDĐ không hỗ trợ dán cường lực vậy khi em đến mua ĐT em đem theo miến cường lực nhờ mấy anh dán giùm em đc k ạ!",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại trường hợp này bên em không hỗ trợ anh dán được ạ!Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.294454,
      "id": "21780581",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp 0% không ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% chị nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.256725,
      "id": "26846056",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình còn máy màu hồng nữa ko ? Em cảm ơn ạ ))",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi chị nha , không có màu hồng ạ , chị quan tâm sản phẩm chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.169636,
      "id": "22918273",
      "field_search": "question",
      "question": "ad oi cko em hỏi em k mua ip6 ở tgdd mà đem từ mĩ về mún thay màn hình có hỗ trợ ko ah",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh vui lòng liên hệ để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.101446,
      "id": "19347489",
      "field_search": "question",
      "question": "Nút cảm biến gần camera trước cho minh hỏi sao cuộc gọi nhỡ tới ko báo sáng",
      "answer": "Chào bạn, Cảm biến này là cảm biến tiệm cận giúp máy tắt màn hình khi nhận cuộc gọi để điện thoại gần tai chứ không phải đèn led thông báo nên không sáng được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.060611,
      "id": "28643034",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn hỗ trợ ko ad,nếu còn hỗ trợ bao lâu nữa,Iphone 6 còn hỗ trợ ko ad,nếu còn hỗ trợ bao lâu nữa",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này bên em vẫn còn kinh doanh anh nha , anh cần hỗ trợ gì ạ , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.043784,
      "id": "26932174",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g có hỗ trợ trã góp lãi xuất 0% hk ạ.... nếu có thì e trã trước 30% thế mỗi tháng góp bnhju ạ mong đc phản hồi",
      "answer": "Chào anh ! Dạ máy này chưa hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh, mong anh thông cảm anh nha, anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.91% của Home Credit góp 12 tháng mỗi tháng khoảng 542.000đ nha anh, đưa trước 30% khoảng 2.097.000đ nha anh, anh cần có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0421,
      "id": "27471076",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32g còn không,và có hô trợ trả góp 0‰ k ạ",
      "answer": "Chào chị !  Bên em vẫn còn kinh doanh Iphone 6 32GB ạ. Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của FECREDIT,mức trả trước 2.247.000₫,mức góp mỗi tháng là 911.500₫ và góp 6 tháng chị nhé. Điều kiện cần là chị đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.039429,
      "id": "19456977",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi em đang dùng 1 em 6 mà nút home bị nứt nhưng cảm biến các thứ vẫn bình thường thì mong cho em hỏi là chỉ nứt mặt kính thôi đúng không ?",
      "answer": "Chào bạn,Vẫn chưa biết được bạn nhé, bên mình cần xem sản phẩm của bạn rồi mới biết nha. Trong trường hợp này bạn vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị bên mình để được bên mình kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất bạn nhé.Thân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.039272,
      "id": "22106034",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên thế giới có hỗ trợ từ IOS11 xuong ios 10 khong",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì bên mình không hỗ trợ hạ cấp ios bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.022245,
      "id": "26847587",
      "field_search": "question",
      "question": "Ch hỏi ip 6 32gb có hỗ trợ mua trả góp 0% ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này không còn gói lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.98656,
      "id": "25033932",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có hỗ trợ thay pin iPhone 5s nữa k vậy??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bên mình không hỗ trợ thay pin ạ, bạn giúp mình mang máy trực tiếp ra trung tâm bảo hành gần nhất để được hỗ trợ tốt hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.98656,
      "id": "22418259",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này có hỗ trợ trả góp 0% k ạk",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm có hỗ trợ trả góp 0% lãi suất ạ, anh trả trước 4.495.000₫, góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000đ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.966428,
      "id": "17610556",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ 1 đổi 1 trong 12 tháng không",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy được bảo hành chính hãng 12 tháng, 1 đổi 1 trong tháng đầu nếu có lỗi kỹ thuật ạ, các tháng sau nếu có lỗi Thegioididong.com sẽ gửi lên trung tâm bảo hành kiểm tra sữa chữa ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.939944,
      "id": "19690855",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có hỗ trợ thẻ nhớ em nhé. Nha hồ tải nhạc,",
      "answer": "Chào anh.Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB không được hỗ trợ sử dụng thẻ nhớ ngoài đâu anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.934432,
      "id": "22820284",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sản phẩm này ko còn hỗ trợ trả góp 0% nữa ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này hết gói lãi suất 0% rồi anh nha , anh cập nhật web vào ngày mai để biết chương trình tháng 11 anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.913446,
      "id": "22391855",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi,giờ em trả trc 5tr, em có CMND+ bằng lái xe + hóa đơn tiền điện ,góp bao lâu và lãi suất hằng tháng là bao nhiêu ạ? Em là sinh viên năm cuối thì có hỗ trợ gì cho sinh viên k ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiền,Theo em thì chị nên góp gói trả trước 4.495.000đ, lãi suất 0% của Công ty tài chính HOMECREDIT sẽ tiết kiệm hơn khi chị đủ 20 tuổi trởlên chị nha! Chị sẽ góp 8 tháng, mỗi tháng góp  khoảng 597.000đ (đã bao gồm phí bảo hiểm và thu hộ)Chị thấy gói em tư vấn cho chị có phù hợp với chị không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.870541,
      "id": "21139935",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ vấn đề máy cũ đổi máy mới không ạ? Ví dụ ip5s cũ đổi ip6.!",
      "answer": "Chào anhNếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ hoàn lại tiền trong 12 tháng để anh đổi sang Sản phẩm khác ạ. Anh có thể Thông tin máy anh mua mới hay đổi trả, Thông tin ngày mua và giá mua để bên em kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.861005,
      "id": "24611091",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi hỗ trợ mua trả góp như thế nào vầy shop",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0- 80% giá trị sản phẩm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền trả trước và số tháng trả là bao nhiêu  để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.82114,
      "id": "27342191",
      "field_search": "question",
      "question": "Hom credit có hỗ trợ trả trc 10% ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị muốn trả trước 10% với công ty HomeCredit thì vui lòng ra trực tiếp siêu thị để được hỗ trợ xem sao ạ. Do gói này tỉ lệ duyệt cực thấp nên bên em không hiển thị trên website luôn ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.811817,
      "id": "27021135",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi máy iphone 5 của em bị khóa itunes thì thegioididong có hỗ trợ mở khóa ko ạ và giá như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn còn nhớ tài khoản và mật khẩu iCloud không bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.78987,
      "id": "21854320",
      "field_search": "question",
      "question": "Không ý e hỏi cảm biến vân tay 1 chạm hay 2cham á",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 vân tay là 2 chạm bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.789799,
      "id": "18494132",
      "field_search": "question",
      "question": "Công ty homcôdet k hỗ trợ trả góp à",
      "answer": "Chào anh !  Hiện HOMECREDIT có hỗ trợ trả góp cho sản phẩm anh nha. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.789365,
      "id": "26494488",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhận Viên hỗ onl ngta hỏi k trả lời toàn k mun chat là nhân Viên tấn cường hỗ trợ onl á",
      "answer": "Chào chị,Mong chị thông cảm ạ, em thay mặt nhân viên trên gửi đến chị một lời xin lỗi ạ, chị để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.780817,
      "id": "30263700",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp mong được hỗ trợ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6,8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.757295,
      "id": "26149141",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ hạ cấp ios không ạ",
      "answer": "Chào bạn,IOS hiện tại không hạ cấp được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.745258,
      "id": "29374324",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị lỗi cảm biến vân tay rôi.cam thây chan",
      "answer": "Chào anh, Nêus ản phẩm của anh có vấn đề về kĩ thuật thì anh có thể mang sản phẩm ghé siêu thị để bên em có thể hỗ trợ kiểm tra và chuyển hãng giúp anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.70471,
      "id": "17773159",
      "field_search": "question",
      "question": "hỗ trợ olnine",
      "answer": "Chào anh, Anh cần hỗ trợ gì ạ, có thể để lại đây em sẽ hỗ trợ cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.682446,
      "id": "29029644",
      "field_search": "question",
      "question": "Em quay trúng này em đc mua iPhone 6 k ạ Qtv",
      "answer": "Chào anh Hiện với sản phẩm iPhone bên em chỉ hỗ trợ mã giảm giá lên tới 3% thôi anh nhé. Hiện thông tin của mã giảm giá có ghi rõ là không áp dụng cho iPhone, Samsung và laptop đó ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.659137,
      "id": "21093163",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái lỗ cảm biến ánh sáng là lúc gọi nó mới tắt màn hình pải ko",
      "answer": "Chào bạn Đúng rồi bạn nhé , khi bạn thực hiện cuộc gọi , bạn áp điện thoại vào tai thì màn hình tối lại ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.650987,
      "id": "25978277",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này còn hỗ trợ mấy năm nữa vậy",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không có thông tin về vấn đề trên anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.64656,
      "id": "21691233",
      "field_search": "question",
      "question": "nhân viên có hỗ trợ làm ảnh khóa động con cá của 6s lên 6 đc ko ?",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc là mặc định máy iphone 6 không hỗ trợ cài được hình nền động giống 6s plus bạn nhé, mong bạn thông cảm ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.633571,
      "id": "22292123",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e có imei:354410064392825 là hàng quốc tế hay hàng block, chính hãng k, còn bảo hành k ạ? Em cảm ơn.",
      "answer": "CHào bạn,Để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.625302,
      "id": "18198184",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em ko mua ở hệ thống tgdd vậy e mang ra hỗ trợ phần mềm được không ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Bạn yên tâm có thể đến Thegioididong.com để bên mình hỗ trợ tốt nhất trong khả năng bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.603889,
      "id": "21176060",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 32G TGDD có hỗ trợ trả góp 0% lãi xuất không?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc sản phẩm hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.59496,
      "id": "29479145",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình cần được hỗ trợ ạ...0943991322",
      "answer": "Chào anh Không biết anh cần hỗ trợ gì ạ , anh nói rõ hơn em hỗ trợ nha anh .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.541172,
      "id": "23324172",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi , iphone 5 của em khi sạc pin cắm sạc vào thì điện thoại báo thiết bị không hỗ trợ là sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do cắp sạc bị lỗi nên bạn thử sử dụng 1 cáp sạc hoặc 1 bộ sạc khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.540044,
      "id": "32125159",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd có hỗ trợ thay pin iphone 5s không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thegioididong.com không sửa chữa thay pin bạn nhé.Nếu mua máy tại Thegioididong.com, bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com để các bạn chuyển máy trung tâm bảo hành kiểm tra báo giá cho bạn, sau khi bạn đồng ý mới tiến hành thay pin cho bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.540044,
      "id": "26359828",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên TGDĐ có hỗ trợ mở khóa icloud ko ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin bạn quên mật khẩu Icloud thay hay như thế nào để bên mình kiểm tra hỗ trợ giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.530014,
      "id": "22742781",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cần hỗ trợ làm hồ sơ online ak xxxx343233",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em đã nhận được thông tin số điện thoại của anh và sẽ có nhân viên hỗ trợ anh trong 30 phút nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.524293,
      "id": "24620687",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào. Ac QTV . Ad kiểm tra giúp e số IMEI máy e còn đc hỗ trợ bào hành không ạ.IMEI xxxx96079359629. E cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị Hiện số imei mà chị cung cấp không có thông tin bên em chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.493524,
      "id": "25846039",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nó chống thấm nước k có thể quay video dưới nước đc k",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 không hỗ trợ khả năng chống nước và không hỗ trợ quay Video dưới nước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.46012,
      "id": "22853700",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình có hổ trợ trả trước 0đ không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Sản phẩm Iphone 6 32gb có hỗ trợ trả góp gói trả trước 0 đồng chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) và số tháng chị muốn góp, để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.409188,
      "id": "22045774",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn từ ios 11 xuống ios 10.3.3 mang ra ngoài shop có được hỗ trợ không ạ ?",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ xuống IOS chị nha. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.405684,
      "id": "21801431",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdd có hỗ trợ copy dữ liệu từ máy cũ qua máy mới ko nhỉ?!",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra nếu hỗ trợ được thì bên mình sẽ hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.402556,
      "id": "26898460",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có hỗ trợ trả góp không vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.373443,
      "id": "23129919",
      "field_search": "question",
      "question": "E dag xài iphone 5s mún đổi lên iphone 6 thì có hỗ trợ giá k ạ",
      "answer": "Chào anh Nghị,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Sau đó anh bù tiền đổi máy khác ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.371275,
      "id": "22419343",
      "field_search": "question",
      "question": "Cần hỗ trợ",
      "answer": "Chào anh  Không biết anh đang quan tâm và cần hổ trợ thông tin nào về sản phẩm iPhone 6 32GB này ạ ?Mong sớm nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.365332,
      "id": "25262849",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách tắtchức năng cảm biến ánh sáng như nao qtv",
      "answer": "Chào bạn, Cảm biến ánh sáng của máy thì không có tắt được bạn nhé. Nếu ý bạn là tắt độ sáng tự động thì bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > độ sáng tự động > tắt đi bạn nhé. Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.339088,
      "id": "25187519",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hổm e có gửi c ip 5s đi bảo hành rồi trên hãng gọi xuống báo em là qua tháng3 mới có h tgdđ sẽ hỗ trợ cho e máy để sử dụng là máy giống vậy hay tốt hơn hay tệ hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em cung cấp cho anh một điện thoại tương tự (đã qua sử dụng) để sử dụng tạm thời trong thời gian bảo hành. Chi tiết máy cung cấp anh có thể hỏi nhân viên siêu thị hoặc xem trên giấy tiếp nhận bảo hành/sửa chữa dịch vụ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.336782,
      "id": "25682377",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ trả góp 0đ hk z",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 0đ đó ạ. Anh muốn góp trong mấy tháng và hiện đang có giấy tờ gì vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.319531,
      "id": "26104628",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone6 thường có hổ trợ vân tay k ạ",
      "answer": "@Viên Đình Trung: có đk k ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.318853,
      "id": "28034435",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy quay phim full-hd ***@***.com là sao em thấy các máy khác quay fullhd ***@***.com mà nó có j khác nhau",
      "answer": "Chào bạn,Dạ FPS là số khung hình trên  giây, 60FPS thì chuyển động ảnh sẽ mượt mà hơn, điều này chỉ thấy rõ khi bạn xem video trên các màn hình lớn, xem trên điện thoại thì khó nhận ra khác biệt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.308935,
      "id": "27395962",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em bị liệt phím home. Tgdd có hỗ trợ sửa không",
      "answer": "Chào anh Nếu điện thoại của anh mua tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển máy lên hãng để sửa chữa và hãng sẽ báo giá cho anh anh nhé. Bên em không sửa chữa điện thoại ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.308184,
      "id": "19341073",
      "field_search": "question",
      "question": "Nút cảm biến iphone 6 cài đặt sao add",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > bật phần AssistiveTouch là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.298334,
      "id": "19347285",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay của iphone không phải loại 1 chạm phải không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì vân tay không phải 1 chạm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}